有冇人想女朋友痴身啲？

我女朋友對我好冷淡所以我想佢痴身D

帽事既

有

冇帽事

分享下

我寧願佢好撚痴身都唔想佢對我冷淡

有冇人同我一樣

我想痴同唔痴嘅一半

即係點？

巴打女朋友係咪都好冷淡？

即係想條女一齊時痴身，間中去嗲下第三者咁

點先可以令佢痴身D

嗲下第三者？

我想兩者拎個中間點呀
太痴你無乜個人空間 打機 打波 朋友去玩 898

你條女咪成日嗲我囉....

我寧願佢係太痴個種

你老母就嗲我

到佢好撚痴身時你就會想佢冷淡啲

可能我未試過啦

你地無同共興趣？

但好想佢可以痴身啲

大家都有玩音樂嘅，不過唔係同一種
大家都有時做gym
重有睇戲

好想自己去旅行，條女唔比

同佢一齊去先正呀嘛

好想同朋友去旅行，條女話會叫雞

平時有乜都玩過晒啦，我要私人空間，我要孤獨探索呀

一齊去啦

雞

原來我地先係朋友

一齊去發現都係唔痴你身

你條女識唔識你啲朋友？

咁就pk la

佢係咪驚你去叫雞？

識呀 但都係會覺得會落bar叫雞

係咪你啲朋友叫開雞？

有冇大神可以解答我點先可以令條女痴身啲
認真問

佢份工多假期過我，要我留返d假陪佢玩

第三者出現

到佢痴身就會嫌佢煩

中六合彩

女朋友又嗲又痴身 日日都想見我

即係想女朋友識do囉

你個名

應該唔會

即係有第二條女溝我？

唉

教師

你識do？

咁留部分都要嘅

以為自己男朋友開po

你對男朋友好冷淡？

只想自己一個人

隻左手好難唔係痴住我個身體架喎

若即若離大法 萬試萬靈

你夠粗夠長
佢就痴身啦

到佢真係痴身嘅時候 你會發現覺得佢太痴
然後又嫌無空間無時間
最後會鬧交

到佢痴身男人就唔珍惜

想

你條女對你唔夠愛啊 清

我想有女朋友

冇女朋友

最後係就會嫌冇私人空間，嫌人地煩，覺得chur, 分手

maybe she don't like u la

Here
女友工作忙
雖然我地都成日見
佢同我唔會有咩甜言蜜言講
但我就會同佢講

想男朋友痴身啲

返工已經攰到仆街 仲要嗲你
無乜事就各自各返歸訓仲好啦
唔痴身唔代表唔愛你/俾帽你戴既

好痴身，俾佢嫌煩

可能你女朋友本身係咁嘅人姐

一陣痴身啲又嫌人煩

做到佢心目中嘅男神特質去取悅佢，例如man啲 幽默啲 溫柔啲之類

你以為姐

我自己作為男朋友反而好痴身 但係真係好難改

條女唔係唔痴身 係唔痴你身啊 醒啦

公屋定私樓

知咩事啦
唔痴身就仆街了

痴身又點，比男朋友話唔比空間佢
利申 一星期見兩日 平日臨訓傾下電話

岩 樓主想條女痴身係因為感覺唔條女對佢唔上心
如果感覺對方好愛自己 就唔會有想對方痴身既渴望

到佢痴身 又會嫌佢煩

我都想男朋友痴身啲
以前個ex只要我唔見一陣就鬼哂咁嘈
而家呢個就冇黎交帶成日唔覆機唔理
如果可以揀 我想要痴身多啲

痴身又怕厭 但又唔捨得唔痴身

到佢痴身你又嫌佢煩架啦

我

慣左秒回表示真係好鐘意痴身既女朋友

冷淡先好，嗲個d真係煩撚到仆街架清

一痴你就知味道

佢開始唔痴你既話 已經代表你唔再重要

可唔可以敎下小弟？

真係寧願佢太痴
鍾意個個人就想佢成日響身邊架啦

咁點算

而家係我唔搵佢
佢就好少搵我
其實好想佢多啲時間響身邊

我一個禮拜見得一次

如果佢肯，其實我24小時痴住都無問題

咁同冇拍拖有咩分別

咁咪已經唔係我自己

我一個禮拜先見得個一次
平時又冇傾電話
想死
好想見多啲

啱呀

Me2

點解個個都咁講架

想男朋友痴身啲又可以點做

後悔咩？

咁要睇你另一半係將愛情排係第幾位啦
痴得有幾勁就睇個人性格啦

其實真係鐘意一個人 好難會捨得對另一半冷淡
對你冷淡 一定會有原因 而你知唔知原因係乜?

有時候成日只有我做主動真係好攰
就黎心都淡

可能佢真係放愛情響好後
又或者
我根本唔重要

我結論都係覺得佢唔鐘意你囉
但又唔想散 可能唔想做衰人hurt你 咪對你冷淡 等你頂唔順
通常都係咁 你有冇同佢傾下呢個問題?
佢對你有冇耐性?

我一同佢傾佢又會話做咩咁認真

可能真係我feel唔到被愛嘅感覺先會想佢痴身D

證明佢有意避開呢個話題 , 而且冇咩耐性 再講可能對方發火先

同佢拍拖一開頭係咪好主動搵你 好多野講? 同而家好大對比?

你自己都做好心理準備 其實佢係唔愛你

愛一個人唔會係咁 唔會咁單方面

唔好比藉口自己 以為佢有野做 唔得閒 定係冇心情

佢一開頭都係一時時，忽冷忽熱咁
而家直情差唔多係得我主動
有時我以為佢會嬲個時佢會話佢都冇嬲做咩咁認真

我心諗：其實你對我係咪認真架？

認真答你，文長
由你感覺唔到佢對你嘅愛開始已經有問題。

有時做野忙就話遮，唔忙個陣都咁冷淡咁你同街外人有咩分別？

識好多女性朋友就算平時幾冷漠對住自己男友都會突然變甜左（行為/說話/文字）好多。

當你feel唔到亦代表出現問題，咁你就要諗返係幾時開始咁冷淡？或者當日你成功追到佢嗰陣都係好勉強一齊？

就算係結埋婚都見到好多打情罵俏，你或者要返回原點諗一諗。

見到有巴定唔知絲叫你嘗試下改變自己（eg. Man d, 風趣d)，我覺得都可以試睇佢咩反應。如果你覺得改變完唔係你自己，倒不如問返自己，原來你女朋友唔值得你為佢而作出改變？

講左咁耐都未問 你地一齊左幾耐？

想有平衡
依家痴到打一場機冇覆佢都話我唔愛佢
利申唔理繼續打

拍拖最慘境界
等佢訓著左先打兩舖喇

好似睇緊自己出po咁
利申 變咗ex
依加有新一個
明明仲見得少過之前個個 但都相處得好自在
諗番轉頭 我唔係想女朋友痴身 而係想ex痴我身
因為我feel到佢唔夠愛我
不過算啦巴打 下個更可愛啊 唔值得為啲唔愛你嘅人投放咁多心機時間

冷淡既話其實已經好嚴重........

但係你地d傾計對話(whatsapp)會唔會好dry咁
即係冇心心呀錫錫呀咁

好dry 好少用有sweet嘢

有咩辦法可以唔痴男朋友？
佢想要私人空間但係我放假就好想痴實佢